【非洲豬瘟】內地運港豬內臟驗出病毒 上水屠房6000隻將全部銷毀

食衛局局長陳肇始今晚10時將就一宗非洲豬瘟化驗報告會見記者。據悉，上水一個屠場一個豬內臟證實有病毒，現時屠房內有6000隻豬隻，政府將會全部銷毀，屠房暫停運作消毒。而豬隻是由內地運到本港，相信帶病豬隻已流出市面並有人食用。

ok

多謝支那送大禮

各位香港豬農不要怕
你還有黨啊！

支那送大禮

相信帶病豬隻已流出市面並有人食用

lm

6千隻死豬，葬去邊?